姊弟戀究竟可唔可以開花結果

女方大男方4年
其實有冇機會走到落去
有冇其他人可以分享下

前女友大我十年，一齊左年幾之後散左

祝你好運

淨試過8年

我中意個女仔大我5年 追唔追好

姐姐

有，我都鍾意左個大四年嘅姐姐

會唔會太多相隔

我諗緊結果係好定壞 但其實唔想理 想同佢一齊

係咪冇人姊弟戀

18歲果陣, 屌過個27歲既中學Miss, 之前一齊左3年
跟住佢意外死左

唔知無死會點
.
好掛住佢

咩意外

我老婆大我四年，拍左成10年結左婚3年

大7年
一齊就10個月

依家同個大六年嘅一齊...成日都諗結果會點...好怕浪費左佢！但諗諗下就唔想諗！可能咁好自私，但只係想活在當下！好好珍惜

比你相差得更大，但已婚有小朋友

香港而家好似多咗好多

好慘

幾歲結婚 可唔可以講？
有冇生小朋友諗住

冇咩人分享

唉 我都有咁諗過
但真係好想同佢一齊

得掛 我都大男友四年
我都唔敢諗咁遠 佢畢竟仲咁後生 有大把選擇
而家開心就得費事諗咁多

但如果拍到你32 佢28
你唔會好想快啲結婚 但佢又可能未儲夠錢咁樣？

朋友26 佢條女30頭咁上下
今年話結婚

最近識咗個姐姐，唔知佢幾多歲

謝安琪 大過 張繼聰

老婆大我7年
拍拖5年
結婚1年

結婚對我黎講唔重要 所以冇咩所謂

我21歲，女朋友仲未出世

今年23歲鍾意左個27歲既姐姐
好想表白同佢一齊呀

成功開花結果果啲,女方係咪全部都係成熟穩重型

我以為個post 係我開

樓豬我都係大我男友4年

我27佢23，我都好驚自己揀錯人。但最近親戚有病，令我重新思考過人應該點要好好過活日子。

結論係，有好多野係整定既，呢個唔知會唔會係你結婚對象，大家有緣一齊，花開結果真係未知。
但你如果真係同佢分手，你總會係呢段關係學到野，確保你結婚個時，個人會成熟d,老公受惠。

你都唔好唸太多未知既野，因為真係估計唔到，有人得有人唔得。可以控制到既，只有你既心態！

利申，我前任係我12歲既初戀，失散10年後來有緣無分，分左手

你都估唔到10年後既你會變成點，做好自已本份就夠。

但你朋友事業有成？

最怕做高齡產婦

幾歲結婚？生小朋友？

..咁啊 咁等多陣

又係4年

其實我同佢命中註定係難一齊

你怕自己拖累佢時
佢都怕自己嘥緊你時間

大幾年好濕碎姐

我大男朋友三年半
我今年22，佢就18，佢計劃左想三年內同我求婚
不過我地今日又因爲佢身邊既異性而嘈交
有時我都會驚我最後唔係佢，又會有驚佢因爲想比我安穩，有個名份早左同我結婚會影響左佢之後既路
係佢個年紀黎講，佢算幾成熟，到依家我一樣都好欣賞佢
雖然好似好唔成熟咁，我地因為其他異性而嘈，不過我最想既依然係佢拖實我隻手同我走到最後，白頭到老

有時候會好驚真係同左佢一齊
最後唔能夠結果會浪費佢時間
佢曾經透露過幾次
如果係大家都大多幾年
佢30我26咁試下
佢會倒追番我轉頭
所以當大家好似可以再進一步既時候
我都無動於衷
唔知點好
琴晚又故意hea回左佢

我因為唔想嘥佢時間所以同佢散左 覺得自己未玩夠，又驚拖多幾年佢會冇人要

如果大12年，你地接受到？

我老婆大我4年 上年結左婚

三年後比盡咪22歲唔好話再比多三年佢，男人30都未知有幾多個真係定性
利申 22

想咪一齊囉
點解要咁姐

咪係，我恨都恨唔到

你同佢都好介紹年紀咩？
其實有d咩令你卻步

咁唔好煩喇
唔應該係埋一齊
大家都心灰

你點知命中註定難一齊？
有測過命？

我有測過 佢有一半機會係我命中另一半，但我唔係好認同（我知我第時老公個性格）

我有撚卻步，仲追緊咋

妖

我都好想
但似乎佢有d介意我既年紀

除左年紀
其實我覺得佢好似仲未玩夠
雖然同佢一齊既時候好舒服開心
但我曾經帽過
有d擔心

老婆大我7年，拍左4年結婚，個仔下個月出世

本身諗住自己會無野
不過發覺依家好似瀨左野

中出大肚佢就走唔甩

岩岩上星期去飲、女32男27

大6年 一齊左就一年

其實諗咁多做乜鳩，唔通你追親女之前都問人年紀咩？

唔鍾意既同你同年同月同日生又點？

大14年，係埋一齊已經7年，都仲未打算結婚

溝通到咪得歲

5年內其實唔算咩

老婆大4年
仔都生埋

手殘 自

溝通到咪得囉
佢咪又係會覺得你細個唔成熟未玩夠
要唔成熟幾廿歲人都可以好幼稚
要玩 幾多歲都可以玩
根本同年齡無關
相處到就得
除非佢係介意你呢個年紀事業 金錢就無野好講

咁好彩佢就唔介意我既事業
呢幾日既心情好容易比佢影響到

咁重等咩？

我都係4年 佢仲要喺台灣

有機會暗示下先
好驚會連朋友都無得做

佢唔係都有d野咩？

應該似有
成日都約我出去
最近開始wtsapp秒回我
起身又會搵我咁
但另一方面又話想去speeddating

激下你炸嘛
你又話講到如果大過d會有得諗？
btw女仔秒回我覺得無乜野
通常都手機不離手先秒回

就係好怕真係要大個d先諗我
不過呢個同佢真係好似好夾
之前同ex相處都無咁舒服

過多幾多年你地點都係差三年
有乜分別

覺得同年齡冇咩關係

有。我都同個大4年既姐姐同事曖昧緊
不過佢話如果無樓無錢就唔嫁。。。
人生閱歷多好多

屌
食屎啦

佢係咁講
不過我都想唔透究竟有咩分別

現實好多

咪又係死港女
點解唔可以一齊成長
唔好話係捱咁難聽啦
講到尾咪又係講錢

不過同佢出街成日佢都爭俾錢。。。
見過佢爸爸媽媽會一齊食飯。有時候會上佢度過夜
但係公司又會扮普通同事
問佢咩關係又答我唔知
佢27我23

佢d親戚朋友知唔知

無奈地 你唔係一個好嘅結婚對象
你自己諗啦
你自己都唔知係咩關係
祝你好運

唉
唔想咁樣玩玩下就完

女友大6年，儲緊錢結婚

其實我都鍾意姊弟戀，但對方一定要有姐姐feel
同埋一定只可以大4年內

不過依家同左個妹妹型一齊

我果個都係半個港女
不過聽佢講唔會要求男朋友買包包同名牌

維持左幾耐
有無問多幾次
你當我係咩？sp？

我同佢就算係咪姊弟戀 要係埋一齊都好難
就算大家真係有呢個感覺 都有好多野要考慮

不過我覺得一齊有時互相扭下買野係幾sweet

當然你知道對方係afford到先會扭啦

我果個都問過佢怕唔怕我比唔到d咩/佢想要既野佢 我又冇咩錢咁
佢 : 我要d咩自己會去搵 我唔洗你買d咩比我 可以一齊就夠

就係驚有時我30歲先可能算叫做有少少事業有成
佢等唔等到34先結婚

上年結
移民唔到去外國唔會生

例如

但係你覺得佢21歲內有錢同你結到咩
我諗成熟都唔係咩問題 只係怕佢唔夠膽

點解要特登大咗幾年先試下

其實最緊要大家有共識
幾時結婚你地覺得重唔重要先

....其實大12年好睇個男定唔定性
因為你知啦 唔係個個女都可能keep到好靚
到時女老咗 個男要定性唔好出去沙沙滾

...到最後都係自私 覺得未玩夠
我同佢其實都拍過幾多次拖 唔知佢玩夠未

但係講唔講得幾歲？

喂
點解要我地接受先

搞清楚未

好幾個月
又問過10次以上呀
一齊去過旅行添
我問佢sp呀？佢又話唔係

逼供
你有無諗過你比佢拖多再拖你會走

...冇測過 但就咁睇都知
我都算過 佢暫時都符合哂所講嘅條件
仲要生肖嗰啲係勁適合

可唔可以講多啲 幾歲結？

因為我同佢嘅問題唔單止係姊弟戀咁簡單

你地而咖幾歲

其實姐弟戀可以開花結果一定要有一個以結婚為大前提去拍拖既弟弟

否則條女睇唔到將來

依家咩年代
大把姊弟戀都有結果啦

屌下冇所謂
結婚就要認真諗下

好sweet

講唔講得幾歲？

一係條女肯同你捱

我仲未同到佢一齊
最快可能真係下年

好難得其實
同時間又會覺得自己好廢咁

我嘅理想就係有個家庭 做個好老公

又大一歲先啊？

因為仲要有難關我同佢

點解 唔係樣樣野都要你比佢先叫好
而係你係佢需要支持 安慰都會係佢身邊撐住佢

一開始男仔開口講真係好難信
不過我宜家信左

巴打好幸福

拍拖拍幾耐都冇咩所謂 都可能可以拍一兩年就結婚
因為而咖佢都唔會想拍拖住

你係絲定巴
因為講係人都識講
但真係要做比個女方睇

timing呢d野

呢個真係唔知
可能佢覺得我年紀真係太細掛

係 其實條女肯捱肯信好重要

係 同埋我都覺得而咖唔係好timing
其實好驚係佢會同人地拍拖 同埋未玩夠

年紀細同處事做人成唔成熟又另一回事

我係絲
其實我反而怕我會嘥左佢呢幾年時間去做佢想做嘅野

同佢相處好開心
但佢暗示過唔會中意細過佢既男仔
我23，佢35

媽媽大爸爸3年
識個陣27.24
就30年了

咁你宜家幾歲

依個啱，佢要唔介意你既收入先重要，始終有相距

21

佢老豆老母喎

大17年 仲係我嘅初戀勁sweet咁過左第4個月
開始之前都諗過好多唔同嘅問題，有搵對方一齊傾過，最重要都係兩個人要坦誠溝通，有乜都要拎出黎傾去解決而唔係逃避。你鐘意佢你愛佢就會識包容同體諒

利申: 一星期見足5日

我只係會覺得 窮有窮開心
有錢只不過係物質上開心
到最尾大家都係想搵到一個人同自己行到最後

鍾意咗個大兩年

都係既
不過硬係覺得佢想要/我想買比佢既野買唔到/冇能力買住點都有d傷自尊

我知呀 媽媽幾時生你

我都覺
或者叫做身在福中應知福

好似33

點解係嘥
時間本身就係咁用 用係自己覺得值得用嘅地方

如果佢介意就真係好易有自卑感
你仲會好易覺得佢會出軌之類

其實搵到錢結婚生仔都無咩問題.
唔係其中一方想結生仔但無錢就好難搞, 時間比較趕.

...佢係咁講都係想fdzone

我怕我會影響到佢做唔到

女朋友大我2個月冇咩問題

女友大我五年
一齊咗就快兩年

因為始終佢出嚟社會做咗幾年野
不過我嗰個仲未

其實我一直都有咁講過
鬼咩 唔通遇到個鐘意又對自己好
又好似岩哂口味
因為佢年紀就唔要咩？

or 有d女仔會介意自己好似拖住個細佬出街掛

咁少緊係冇咩問題 覺得自己好幽默？

前女友大我五年
冇結果，祝你好運

緊係會 但個問題係佢唔係咁諗

幾歲？有冇諗住幾時會結婚？

上面好多人都結咗婚 應該係睇人

btw我覺得都幾多男仔鐘意姐姐

咁就好睇佢覺得你係咪值得佢咁做嘅人啦

巴打好耐無見

Depend on u

我鍾意嗰個佢唔算好姐姐feel
純粹係佢比我嘅感覺好啱

開頭我果個都會暗示明示
後尾就改為過幾年會主動追我

可能都係我比唔到信心佢
唉

嗨 手指巴 改咗名都記得我

巴打
我都係咁

冇呀，
快撚D分手

佢未玩夠

取決於我？ 但就算我追佢介懷都冇用

知唔知點解

咁要做多啲野比佢知你嘅決心啦
行動最實際

我仲未一齊

大兩年 無乜野

大一年 但湊女咁湊佢

你話大2日呀笨

同佢一齊 我同佢多數全程鳩笑

大一兩年其實唔算啲咩
大4年以上就難

佢比我個感覺似係
不過我唔想到時候佢玩完先搵我埋單咁

唔會係喜愛夜蒲掛

佢既說法係我年紀細

我嗰個大我四年 我都要湊住佢咁

agger
都唔明d女大得果幾個月/一兩年就係到叫生叫死又屌鳩個男細過佢 做乜鳩

Keep住朋友關係太耐好難變情侶覺得

咁介意一開始咪唔拍

聽講幾年前係
不過無亂搞關係
依家都係鍾意間唔中去飲下酒咁

其實我想問 春嬌同志明係差幾多年
話時話又有第三套
大家睇有無共鳴

有d人明明鐘意大家 但就係介意果一兩年/一兩個月就錯過左段美好姻緣

呢種感覺好好
有時候就算靜左無野講都無種尷尬既感覺

呢d咪on9囉
之後又喺道叫春

其實真係幾擔心

大四年 拍左3年散左

我都好擔心keep住會無左果種感覺

Agger
好撚憎人自己放棄段感情然後叫春
好撚嘔心

同埋都唔知keep唔keep到幾年後

唉 好sa佢唔捱唔到？

又唔係叫你呢幾年斷絕來往
其實只不過係拖幾年
如果無淡到嘅咪恭喜你
淡左就898

唔好講姊唔姊弟
大把人都係咁
當初唔識珍惜
又要吊高嚟賣
人地走啦
又喊苦喊忽

所以我打算有機會就暗示一下

其實好易淡

加油呀把打

同意
講分手 下秒唱單身狗

我20女朋友24，一開始佢追我先，一齊咗差唔多一年 我諗住30歲前結婚，有同佢傾過 佢話會陪我捱

暗示下啦
我直接明示埋
但佢應該好驚

巴打 加油
我都想係佢30歲左右結到婚
驚佢會話自己老咗著婚紗唔靚

佢見親結婚相 就問我會唔會想影呢d

咁佢有咩回應

其實我會驚驚地比佢come on James

想愛就愛 去揣測無辦法肯定既結果 不如好好把握對方 唔好有遺憾

呢d多數都係d女身上發生
都唔明果一兩年有咩好介意 比傳統d concept綁住晒

巴打

有仔重嘈

我22佢25果時拍拖
到我29佢32時結婚
再到我31佢34時生BB
其實年齡唔係問題，係睇兩個人夾唔夾同肯唔肯一齊成長

同緊比自己大既女仔一齊，打算過多幾年求婚

不過而家姊弟戀真係叫好左好多
以前10個有11個都唔接受
而家10個入面都有5個會試下

早幾日睇到
呢幾年結婚
每5對夫婦就有1對係女大過男

其實好睇心智同心態
兩個人同步唔到就bye得

agger 見到即斬

覺得女仔會好想影

佢話 認真咩類似呢啲說話
因為我同佢身分好尷尬

呢啲係緣 我想好好信佢 就算最後係點

上司下屬

啱啊 我一定會 其實已經預咗有幾多難關都想同佢一齊

睇完好感動feel 好想同佢咁經歷落去

唔係...你睇下我啲post就知...

其實愛呢啲野 邊有話年齡限制

咁巴打跟住打算點

介唔介意出個懶人包 公司懶得追po

好似係表姐
見到假膠巴打有個post話鍾意左表姐

唔撚係掛
表姐唔算亂倫架咩

應該唔算掛

男朋友細我四個月
一齊左超過半年
大家都係22歲
但已經好開心咁有傾過將來結婚生仔定生女啲野
雖然我有時都好驚佢比人搶走
樓主我想同你講既就係個天比得哩份緣份你就要好好珍惜
唔好諗走唔走到落去
真心鍾意對方既就一齊繼續落去
如果唔係將來就會後悔

唔想就呃你嘅
不過唔想嘥好多錢影就真

諗住keep住contact先 下年就追

我都知
所以點都會影

....其實4個月真係冇咩好介懷

唔算 堂就算
但好似話好大機會畸胎
所以好亂

佢琴日先問完我

睇人啫
靚女好似李嘉欣 你都唔要la

唔明

我一定會影

岩岩升左職 有個經理仔做下咁

4個月姐

唔好生囉一係

加油呀巴打

養狗算囉

通常冇事業 好難結到

我都想加油 但佢都唔差 都多人追

一唔一齊到到都成問題

我女朋友都多人追
有錢佬又有高大靚仔又有 但最後揀左我呢個柒毒肥窮

最緊要都係佢啱feel?

比多兩錢力 luen都拗番直啦

毒撚埋單是常識吧

唔係咁簡單啊
就算真係一齊到
兩邊嘅人智點諗

唔會係埋單掛

女朋友大我15日

係 有時都覺得好荒謬

要埋單大可以搵有錢佬安安定定咁過下半世啦

屌 洗唔洗講出嚟啊

我老婆大我五年

我25佢30

對自己有信心啲

幾歲結婚？生活幸唔幸福

我都有同佢講過呢樣野
而家佢都肯成日講d sweet野氹下我等我build up番d自信

唔知佢會唔會做到我女朋友呢第時

18 22 ok

我27,佢33
識嗰陣我24佢30
本來以為佢27,8歲, 最多大我兩三年, 點知原來30

問題純粹係佢要35歲前結婚
其實我心態上都READY, 純粹錢未READY

不過諗諗下都要, 如果想有小朋友既話, 佢都唔可以太遲陀仔

經濟能力上我地差唔多所以冇乜比較既壓力(我仲多佢三幾千)

有人會諗, 男方比自己年紀細會唔會怕佢遲下鍾意後生女
其實我想講根本唔關事, 因為要鍾意後生女既, 女方細佢10年都好
到佢50歲嗰陣女方40歲, 佢一樣會搵20幾歲既後生女
所以驚黎冇用; 會變心就會變心, 唔會就唔會

心動不如行動啦巴打

點睇72歲同20歲

你個名

驅風

我20女朋友27
我仲on99讀緊ive ，佢已經u grad返左幾年工搵40k
感覺同佢差距都幾大

都唔可以咁講架
一開頭佢都玩玩下成日嘈交
佢直頭係打算放假先見一日嗰啲人黎
但宜家佢為我改變到想分分秒秒都有得見

娘子大我四年，結左婚有個仔，其實年齡唔係問題

咁24 28呢

但都唔係我地話事

好葡萄 幾歲結婚？生小朋友

呢位巴打都好幸福

巴打 你好清楚我有咩阻礙

嘗試下啦巴打

真係幾大 但如果對方都唔介意
自己又有咩好介意

40K
等比人包啦不如

我會咖啦 但都要下年

4個月同同年有咩分別

咁咪幾好

最重要都係兩個都唔介意

贊成你說法

我女朋友80k
我搵20k
佢成日講笑話不如我養埋你啦

睇嚟真係可以

養下養下就會大家都有壓力

AGGER

same case here
佢大我4年
我自問都係專一嘅人，思想都比較傳統，希望係拍拖然後就結婚嗰類
我同佢都好夾，佢自己都話喺我面前可以做返自己，之前喺ex、喺屋企面前都冇show出黎嘅一面唔知點解會show到俾我睇
問題係，佢有時會問我佢會唔會係我最後一個partner，我自己知道係愛佢係可以好夾，但係我會介意佢嘅過去(eg同ex扑過)，我唔可以好決絕咁應承佢但係我又知道我唔可以拖佢咁耐
好煩惱

72歲既女朋友

一定會 所以最好都係自己返埋工

屯公果單車車禍

見到咁多巴打都得
其實好想試下
但真係

至少比佢睇到
你唔係乜都唔做等佢養
相比佢份糧之下
你用自己錢買野送比佢
即使價值唔高佢都會開心d

詳情請參考鐘麗緹 張倫碩

每個人都有過去
我想追嗰個都應該...好多次
但愛嘅係佢

我都係好想試

啱啊 起碼自己都有付視

佢地係幾sweet嘅

你都可以放膽試
我？

不過巴打點解要等到下年

岩呀
反正第時如果真係做到兩公婆 都係大家拎份糧出黎一齊洗
冇話邊個養邊個既

佢都唔係點介意既，不過係我介意，，屋企又唔係有錢，返學又多野做冇乜事間返pt，有時想食好啲玩下都幾大負擔

最緊要唔係剩係得對方付出
日日辛苦番工自己又乜都唔做

佢暫時唔係香港

..咁又係
有時比錢位都尷尬

仲係學生咁佢比多D就冇咩所謂啦
最多到時你出黎做野 補番比佢囉

都係嘅 雖然而咖係尷尬啲

咁就無辦法
巴打等下佢就會知你心意

巴打有無諗過上佢屋企煮佢食
咁樣慳得黎又有情趣

佢知我心意 但肯唔肯就難講

開頭我都有d唔慣
而家就由佢 呢餐你請下餐就我請番

你個知左都好d
我果個仲未知
有時真係好掙扎

係 其實咁都幾好

你知我同佢係咩狀況？

平少少果餐自己請
有時有d野佢知你有心就得

成日同佢一齊買餸煮飯食
食完就打機睇片

push多兩野啦

巴打唔係已經同佢講左喇咩

咁樣咪幾sweet

出街食平個啲我都俾到
不過食過百多數佢都話佢俾

而家女朋友都搵多過我
但貴d既都寧願自己比
琴日佢請左餐 我都洗左成千蚊日

朋友同個大佢唔記得6定8年既女仔拍拖, 黎緊5月結婚

洗費咁大

200蚊戲飛+dinner 盛惠6舊

好sweet啊

咁都可以接受

好貴

唔係total 600
係200 + 600

祝福佢地 幾時到我同佢

夠自己用兩個星期

睇咩戲200戲飛

食餐飯600好似貴左d

拍拖一日用一千
自問拍左4年真係未試過..

保安嬸嬸大我30年

講咗下姐 但佢應該知道我同佢咩關係
唔敢試或者對我根本冇感覺

八年

可能佢要面對大家既屋企人有壓力

做得多就唔sweet
次次都我洗碗

係skout識左個大我2年既姐姐，個距離都覺得有d大了
但夜晚同佢傾佢會勁快回
利申:我20 今年year one，佢22 final year

洗完碗可能會有驚喜

95 一張 我買埋佢果份
睇格雷

結咗婚？

唔會掛
大家都讀緊書應該都會岩傾

出下街又冇咩所謂既 又唔係出得密

拍拖越嚟越唔鐘意出街淨係想留喺屋企睇下戲食下野瞓下覺

咁巴打最後食咩食成600

佢好似嫌我講野悶咁有時
問佢拎電話佢又唔肯比

食金滿庭兩條友叫左7個餸

大兩年其實好少

約下佢出街

呢個就一定
我講過下其實大家一齊都幾好
佢話諗下有幾好先

咁大食

讀緊書既兩年 同做緊野既兩年係唔同d既

巴打咁大食

咁唯有默默等佢個結果

仲要食得晒

我一碗飯已經飽

讀緊書顧慮無咁多
做緊野大家都忙
同時又可能事業岩岩起步
見都會見少d

同佢一人一半架

兩個都咁大食

傾左3日咋咁快約出街會唔會有d快

大男朋友3年
拍左一年幾
暫時都幾好

希望可以一直落去

問題係唔知講咩可以提起佢興趣 佢又好靚女應該同時間好多人搵佢

我就係成功例子

利申 老婆大我七年

試下比d耐性keep住搵佢keep住傾

你追佢定佢追你

叫d餸其實唔係好多
8個小籠包 4個鍋貼 3個生煎包咁啦 仲有其他

巴打幾歲開始同幾歲結婚

咁多小食
以前同ex都好鍾意去金滿庭下午茶食3個餐

靚女通常都唔會揀番靚仔

究竟咩原因
呢樣無乜留意

依家28. 25 歲結
個女剛剛五個月大

好羨慕

咪撚信佢 佢mk黎

大2年 下個月結婚 ..

我都係聽人講架咋

光頭仔冇你既事

係 因為我都係諗住下年佢返到嚟再算

3年都算ok嘅覺得 加油

你23佢30
幾歲結婚？

佢又搵得多又獨立，煩少好多野
姐姐既好處

你事業都ok?

當然可以

上面答左

識得有朋友老婆大過佢十年...

啱啱追post睇返
Sor

其實如果對方有時應你
有時藍剔咗你
仲搵唔搵佢好

穩定囉，唔係多
但都夠洗既

搵

佢之前同我傾咸濕野都有

因為咁早結婚 驚儲唔夠錢

好睇對方咩人喎
如果一日都唔覆就算吧

定係遲下再搵
即係佢而咖剔咗我10幾分鐘
可能隔半個鐘多啲先再搵下佢咁

我好似唔係好了解佢咁

其實大家唔好預設立場同問題，平常心面對，最重要就係比佢睇到你係有心同佢成家立室

打蛇隨棍上

同過細我一年既弟弟一齊 覺得睇既野好唔同 有時覺得佢好on9 好快散左

我就因為之前做野有機會駐外地一年
都儲到舊錢先結
結婚 首期 裝修 全部AA

係 如果比唔到佢睇 真係好難堅持

係啊 好睇夾唔夾到
有時會覺得幼稚
但有時細過你又可以成熟過你

仲有埋首期 贏家

應咗我了 有時驚chur親佢

隔一陣
我等登熄藍剔就係怕呢樣

認同，其實佢地都係想要個家
而你又認真，姐姐都好受既

特登

應咗我啦 有時諗住佢想應就會應

要供架，依家有埋個女
真係得閒死唔得閒病
但想追多個，佢又唔想

追多個好辛苦
但再遲啲又驚有危險

其實第一歩係咪問佢拎contact好d
同埋有冇d咩話題要迴避例如講佢ex既野之類

最重要都係兩個人夾
相處得到

有機會拎就拎左先
無咪keep住contact
話題黎講睇自己
我果個咩都可以講
岩岩識無耐係到同我講咸濕野
之後我話我會好尷尬先少左講

女人係有保鮮期，要比佢睇到你係值得付出佢最重要既資產，女人30歲係大關

大家都廿幾歲果陣可能ok
細個食姐姐好似好撚有成功感
但當男仔過30就好難了
你諗下，30 vs 34喎
過多幾年條女已經貼近4字頭
條仔頂多先35，係男人最黃金既時間

係囉，好矛盾
始終覺得個女有個伴開心d

巴打講下你自己？我無追post

係
30好大轉捩點

想講咩就講咩
冇話一定要唔講/講d咩話題

所以要戀姐姐就要趁早

同意

我好煩個情況...
一嚟我本身同佢嘅關係特別
二嚟未清楚佢對我係點 有拖過下 有攬 佢走前我有比goodbye kiss（面）佢 佢會撓我同捱住我瞓咁
三就係佢大我四年 唔知佢諗法

多數25歲識一齊都ok

希望我有機會

就算30識又點其實
識完快啲一齊結婚生仔

直接問佢囉，得就得，唔得就下個

我有講過
下年先再算

佢話下年先算？

呢一年做乜姐

I know that feel

大我一年幾

佢下年先會返香港

佢唔係到

原來
加油啦巴打

當年仲讀緊書, Year 1, 未拍過拖, 俾我遇到一個大我四年既御姐

佢係唯一一個可以傾計傾通宵既人, 雖然我地無開始過, 但係佢係一個令我學識點樣去愛一個人, 關心一個人, 我直認我係童顏兼幼稚, 但係佢無疏遠我, 反而成日打嚟關心我,,,,直到我畢業而佢已經做左二年野...佢打俾我同我講..
你唔好掛住我這棵樹, 你去搵一棵屬於你這隻樹熊既樹吧...

現在我過得很好, 有一棵自己既樹, 過著新的生活,,,

所以等下年佢返嚟
因為我都預咗

點解嗰時唔一齊

之前識人16、17歲鍾意左個36歲既女人 無一齊但個女既肯同佢玩曖昧
知道呢個case之後覺得其實大幾年真係濕濕碎

天梯

我男25 呢半年識左個女28
有啲好感 但唔知點去馬

如果係我一定去左馬先
機會既野唔等人

我大男友兩年，一齊左六年幾

中意咗個細幾年嘅男仔但唔敢表示

你地或者另一半嘅朋友會唔會有閒言閒語?

好誇張

老母開頭有講過一兩句
但都冇咩野之後 朋友都accept

我唔知喎 但覺得真係朋友嘅話係支持

我個case就真係食得孱

老母開頭有講過一兩句
但都冇咩野之後 朋友都accept
我個case就真係食得屎

兩年好少

我細我而家個女朋友4年
我22佢26
我讀梗u佢就中學都未完出黎做野到而家
我反而成日比佢話我痴身 出親街又唔係點比我拖
我成日都會覺得佢係咪真係我女朋友黎 好辛苦
最大獲係其實佢覺得我年紀有d細
遲早會出去玩唔要佢
利申認真毒撚 私底下plan梗要喺佢30歲前結婚

要做比佢知你真係想同佢結

係d八婆八公先會話你溝姐姐驅風/食嫩草/弟弟唔可靠呢d
講真有d咩都係得你地兩個人相處落先知 人地講乜咪當佢地鳩up囉

佢咁介意又唔比你拖又真係衰左d
咁介意咁當初點解又要一齊先

咪係同邊個一齊關佢地鳩事

但係d 八婆就係中意講，講到你地散佢地就好開心
當年我都差d死係呢d八婆手上

d八婆個個都係到講佢地點好點好
又不斷灌輸d 大過自己既男人就成熟d穩重d 最緊要就係有錢d

係
一唔覺意好易受佢地影響

Exac7tly
好彩我女人最後都選擇信我
好撚憎d八婆

比起d叔叔
我更加憎d八婆
雖然叔叔都好撚黑人憎 溝撚晒d女屌佢地老母

不過要自己比到信心自己女朋友
唔好比佢咁易受人動搖

呢d真係好麻煩
是但一個睇唔開都瀨野

男朋友細我兩年
但重成熟過之前大我幾年d男朋友
同之前男朋友反而真係覺得當下開心未算 唔敢諗將來
但同呢家呢個 雖然無諗結婚 但想長遠都係同呢個人生活

我ex就係聽d八婆講
之後就帽左

但聽到個心都有d唔好受

其實都係 果時佢成日話條女係咁chur佢
成日話上進d啦 邊個條仔搵幾銀一個月
我係佢拍羅友走人算

D人講左唔洗負責任咪隨口講

有時慢慢嚟仲好
不過兩年唔算多 唔洗咁擔心

男人好少叫兄弟分手
但d所謂姊妹就睇人仆街最happy

其實2-3 年都無咩generation gap
無咩太大分別

同意
之前ex比人洗完腦
散左之後班八婆不知幾開心
仲係到周圍講

當然我地兩個之間都有d問題

其實最大問題係，女方三十歲時，你仲係廿幾歲，佢想結婚時你想唔想？

好睇嗰男仔定唔定
我就覺得結婚幾好

同意
個男既未定
唔想既話結左都無用

當年我當面屌柒條八婆
係個聚會度，我話 : 講咁多做咩，你條仔肯娶你未？
佢條仔即刻面有難色

唔想嘅話結咗咪等離..

屌 究竟點先可以解決啲困難

所以就要斷絕同d八婆來往
杜絕八婆 你我有責

其實依家好多仔都想早婚
反而係d女成日話未玩夠
大家有無呢個感覺？

有
依家呢個反而係我覺得佢未玩夠

我唔知
我最煩最苦惱嘅係
要點先唔會有人反對

靚屌

專登搵返死者名單睇

你miss姓洪？

八婆點都有位入你
最好就當聽唔到，你條女知你好就得

條女容易受人影響就大獲

我唔係咩八婆野

巴打要加油

啱啱聽咗個人分享
佢同佢表哥一齊咗
比屋企人知道之後 係咁比人反對
最後分咗手

巴打
你要鎮作
為左自己心愛既人努力

我係其中一個
但冇錢結

可以

點解..法律上接受到..
要一齊都咁難

只要女仔肯？

今年20，女朋友24，有時候有d位佢會覺得我唔夠成熟，溝通不足，令大家收埋自己諗法，等只要大家都交個心出黎，情侶之間無野係解決唔到

親戚又好似真係難d

講得啱啊 係睇雙方去唔去解決

所以一早同女朋友妥協左
有咩開心唔開心都要講 嘈交唔可以嬲多過一日 點都要有邊氹番大家
咁樣大家都可以坦白知道對方點諗再去改

諗返起之前有位絲打打過篇同男朋友點相處

btw呢d聽落好似好低能咁 但其實好有用
每一pair都唔會係天生一對 磨合都要講出黎先有得比你磨同合

佢28 打算5年後結

我同女朋友就係差不多咁去相處，雖然我哋周不時都會鬧下交，但好快我哋就會有一個去氹返另一個，好少會話嬲幾日咁樣，始終女朋友大我四年，佢都係諗過覺得我哋係可以捱到，先會同我一齊，話晒女仔嘅光陰比較寶貴。如果同大個自己嘅女仔拍拖嘅話真係要對人好啲，千祈唔好玩玩下

拍拖時好work, 結左婚就坐底嬲兩日

係啊 不過好多對情侶都做唔到出嚟

兩邊都要有責任啦
女仔決定得就要信任男方 而同時男仔都要珍惜女方所剩無幾既青春

佢ok?30幾歲結嘅話

結咗婚可以日氹夜氹

點解?

拍拖好多時電話搞掂
結左婚對住佢發脾氣個西樣，好撚難氹得落

一野攬住佢

不過之前碌fb 見到有個post講咩如果女朋友/老婆嬲果陣
捉佢上床大戰番場就咩氣都冇晒

笑了

女朋友大我8年，我都廿七，想三十先結婚，因為想自己經濟能力再強啲先，好在佢自己同佢家人都無俾壓力，但因為咁樣，自己壓力仲大
利申 已經拍左三年拖

...有啲唔受呢套

佢嗰時38..會唔會遲

要預左冇仔生

原來仲有個問題
冇諗過接唔接受到姊弟戀
呢個先係第一個關卡

預左啦... 太遲先遇到佢，一齊之後都keep住諗早知早幾年勤力啲啊，學投資啊呢啲.. 有啲朋友初頭都叫我唔係認真就唔好阻住人啊啲

但係認真嘅話又要努力比佢知

我當年23, 而家先30

即係佢而咖44？

老母大老豆三年
今日老母生日老豆買咗蛋糕一齊慶祝

好sweet但都唔知對方接唔接受到姊弟

我女友都係大我10年，一齊左2年，樓已買
宜家一齊好幸福

係阿～其實唔係特登諗，平時根本唔會記得幾多歲，我都差啲記錯自己今年30

有樓

我25, 女朋友30,一齊左一年。外表睇唔出有差5年。
而家都有d 擔心結婚d 野，雖然仲算負擔到，但唔肯定自己定性味。

(借朋友account)

識左個男仔大我五年
有feel既 但唔敢一齊
怕耽誤左個男仔時間 佢咁後生我唔想佢花咁多時間係我身上
同埋我有d介意我做緊野佢仲讀緊書 仲有兩年先grad..
有種生不逢時既感覺

警已報

覺
無意中遠離左一班女仔fd

岩岩同左佢出去
個感覺好奇怪
可能自己亂諗緊
所以覺得佢好似忽冷忽熱咁
每次出街都唔同感覺]

佢大你5年但你又做緊野佢又讀緊書

大十年 你有咩感受

做得好呀

有咩好報？

未玩夠既真係哂氣

你係今年30啊
但佢都keep得好？

佢應該打錯
係佢大過男仔5年

1999

咁其實5年又未算係太誇張
佢對你(個朋友)點先 你地相處又係點
如果大家有共識係長久的話 咁就唔洗理浪唔浪費
最重要係大家未來都有對方一齊走

覺得遇到相識已經係一種緣

未定性真係會毀佢一生

8年

一齊咗幾耐？

對唔住 自膠 係我大佢五年
其實未咁深入傾到未來呀 目標呀
事實係我有d唔敢再傾得咁深入
怕感情一發不可收拾

好close既friend
我只可以話我同佢相處 同佢傾計好開心
佢好識tum我開心
講到底係我過唔到自己

絲打
呢D野機會過左就冇 係中意就去馬 唔好比年齡令你後悔

但呢啲問題始終要講 同埋我覺得佢同得你一齊 預咗

好多謝絲打
雖然我唔係姊弟戀但都因為感情事而煩惱
見到你呢段說話突然覺得放開咗

食同生活係兩回事

識佢day 1已經素顏，從來都唔化妝既人黎，冇特別去keep過，但相差不大，但我又唔係咁care個樣，反正人總有老既一日，自己都唔係靚仔

我有女朋友，但中意咗個女人大我12年

感覺自己好賤。。。。

我覺得咁樣好好，又幸福

巴打唔好呀

自己有段關係既 就無謂去冒險啦
人地又未必對你有意思, 又賠上埋你而家同你女朋友既關係 not worth!

btw又到左一年一次生日送咩好既時間
有咩好送 諗到我頭都大埋

同佢傾過
佢話希望33歲前結
所以已經有計劃咁儲錢

其實年紀相差幾多真係無乜影響，都係睇人啫

完全就係我諗法

其實當年佢係本身有男朋友，而我只係一個窮鬼毒拎
佢當年其實好死心塌地咁對佢男朋友，但佢男朋友成日揾佢笨，佢明知，但係又一齊左3年幾，所以都好習慣乜都就晒個男人，外人睇到會眼火爆果隻
我本來都係果啲坐小巴大聲啲叫有落都怕既人黎，我相信我應該都用晒我廿幾年儲落既勇氣去追佢，但仲要當年我只係一個揾緊7k既打工仔

40歲都食過
我冇咩特別辟好
純粹係同佢啱feel

但你成功追求咗幸福返嚟

其實兩個人既差距大唔大，唔係在於個年紀，而更在於共同既想法同價值觀，其實只要價值觀好接近，咁就唔會產到問題，因為有問題就自然會兩個人一齊諗方法去解決架啦

一來佢自己覺得無結果，二來佢知道我/佢屋企人未必認同

機會、timing⋯真係可一不可再，只好好似人《星聲夢裏人》最後咁，腦內補完/FF

我自己都明都清楚知道佢完全放低咗，但係有時夜媽媽又會自己一個亂諗

又係"自己"認為
累死幾多人

可惜我嘅case唔單止年紀問題

啱啊 覺得同現實唔一定係正比

唔需要太上心 你有冇同人扑過？

我覺得姐弟戀本來係work過男大過女

呢d野一開頭係會介意但過左排越黎越愛佢就唔會咁受到呢d野影響到你自己對佢既感覺

生理上work 但心理上好多都唔work

食親都係姐姐 無好結果過 希望依家呢個會keep到 巴打想既就去馬啦 人一世物一世試下囉

如果大家都可以睇得開就好

係嘅咩 我又唔係好覺
不過其實而咖好似大多數女仔都睇感覺多

我會試 但下年先

咁拍拖要雙方, 一隻手拍唔響

加上我係無幾耐之後遇到現在既另一半, 所以只好放下這段友達以上戀人未滿既關係

或者現實中既遺憾先可以引導人生既將來

愈諗愈sad 我同佢嘅路

女朋友大我5年半

條女大十一年，一齊左一年，分左手，保重

拍咗幾耐？

因為太大差距？

其實正常嚟講 你表現到你自己成熟嘅一面 溝姐姐唔係問題

塞翁失馬焉之非福? The best is yet to come!

但係唔知點樣追佢

咁樣諗法一世唔洗定

點樣先知道對方對自己都有感覺

女朋友大我三年，過多排就結婚

未必⋯御姊好大機會係照顧心強勁，你成熟既話就無左果種契合

幾歲結？

恭喜

假膠巴打
我好似失敗左咁
對方仲話要介紹女仔黎識

我都係，不停問有無男仔介紹
但佢大我12年

問佢做咩咁想介紹女仔我識又唔答

會唔會係激將法
我都驚佢係player
同佢wtsapp 傾 唔係好feel到佢係有感覺對我
仲成日藍剔

12年 但你地平時有冇做過曖昧野

依排開始會食下飯

我同佢分隔兩地緊

個感覺好似大家都有d野
但係唔想開始咁
所以先話介紹女仔我識

唔敢試...

知唔知點解唔想開始先

一開始沒人看好這段愛情
但是我卻覺得不愛可惜

咁我又覺得 如果鐘意既程度係夠大既
咁點都會驅使到人去馬
我就覺得唔敢去唔多唔少係程度上未大到overcome到其他考慮因素
如果你真係好鐘意 不妨去馬 至少一試無悔

就係唔知
可能我比唔到信心佢掛

佢講出黎果陣feel唔feel到佢係咪強顏歡笑咁講?

出到黎好少講
有都只係輕輕帶過
只係呢兩日係wtsapp講

我一定會去
始終唔試唔心死

覺得當面講睇埋佢啲情緒反應會好好多

小龍女大楊過16年都可以一生一世
天下無難事 之怕有心人

呢個例子..

巴打加油

聖誕節去搵佢 究竟去9日會唔會太耐 想過聖誕加倒數 係咪太癲

咁NTR情節點解唔可以成真?

咁你咁講都啱嘅
當鼓勵

呢d野要親手聽埋語氣先得架喎 淨文字好難講

我都可以寫番個故話鳴門同綱手結婚啦

唔會！搵個個啦！

你話緊我呀？我老婆大我四年我28 上年結婚
一半逼婚
拍過十幾次拖 有食散餐 光初都無諗過死係佢手上
年紀其實唔係大問題 始終係睇對方性格
搵伴侶唔同拍拖 始終要搵d夾到有事業基礎
年紀唔洗計較咁多

前女友大十六年，性格好夾，但一齊咗差唔多一年就收咗皮

16年 佢都生得你出喇wo

好似分開16年咋喎

我見佢都係好有planning既人
一plan左就會限定自己一定會做，之後做左會剔低
我又唔會話覺得佢唔夠膽，只不過係唔知思想上再大d會唔會變姐

25歲 想識個類似椎名由奈feel既姐姐

就算變都唔會變好多架姐 好多野都係3歲定80, 有變都係好minor既野會變 唔洗擔心

鋼手 屌你

巴打似有所經歷

我都驚我嗰對象係player 好撚驚

會唔會覺得好啲難

9日其實可以接受
但如果巴打被拒絕就要可能自己上路

所以都係再睇佢反應先算

佢知道我會去
佢仲話好貴唔抵 唔準我買機票
但係我諗緊住唔住到佢一弓

唔理佢比唔比啦
就係佢唔想你去你都去先感動

佢應該想嘅 但驚我貴唔想我買

咁就更加要去 洗幾多錢都仆過去

佢話 乜你真係咁想嚟咩 咁講 係咩意思

你咪話 我唔想黎架 但為左見你 去到天涯海角都要飛去搵你

我話 我都幾想同你過聖誕同倒數咁

冇咩feel 喎咁

大兩年😂

所以最後大家選擇面對現實

大五年

以前想追個大5年既女 但太多顧慮放棄左

lm

有咩顧慮

10個月會唔會大太多
佢大過我

逼人派膠

4年唔算多 好正常

幼稚 唔好害人啦

agger

都唔知佢想唔想我去
講講下佢又話佢啲朋友去美國 佢又會去咁

大兩年都唔係好嚴重

祝你下個會更好

應該都係覺得唔知幾時結到婚嗰啲

唔洗找

但我仲未知佢點諗
應唔應該問下佢 再等佢下年返嚟表白拍拖

鐘意左個大7年
然後佢話我地永遠只係朋友

但你地有冇咩曖昧行為先？

佢講到出口就死心吧啦

好想同你講 我唔介意你嘅過去 就即管投入我懷抱

拍兩次拖都係姊弟戀
第一次拍左4年
第二次依家拍緊 8個月
兩次都係差一年

祝你長長久久

我覺得佢好多顧慮

姐姐好難追㗎 唉

我好鐘意姐姐 但無奈啲女人知道我細過佢就即刻冇晒好感 咁

差一年真係好閒 btw祝巴打同佢幸幸福福

會唔會都係睇相處感覺啊

可能驚你未定性 會浪費時間

其實我都唔知點解我會同佢一齊

因為愛？
有時順應自己想法都幾好啊

仲係唔夠膽問佢

唔係要等下年咩

假設拍到幾年 到時先話分手 到時佢果個年齡好似好難搵第2個 好似害左個女仔咁

做乜你扮拖會諗左分手先

拍

係等下年
但想問定佢對我感覺係點
會唔會好啲

中意左個姐姐大我6年
拖晒錫晒含埋 佢都話未一齊 問佢又話唔知 要再諗下
我可以點做

本身你地d對話有無flirt 先
點解你變左性

祝你幸福啊絲打

係囉 我一拍就唔想分

...下 佢驚因為年紀相差太大？

係咖 所以同姐姐拍拖諗清楚先好

我都唔知有冇flirt 似冇咩 大家傾下計咁
但明明見面就好close
所以先唔知佢諗咩

同埋我都唔係好夠膽flirt佢
冇啊 覺得紅色幾靚

老實講，最大問題係有無錢姐，男有錢既 理得條女大佢十年定廿年姐，其實最怕係養唔起條女 無經濟無事業

咁又係 雖然好現實

見面close到點

藍色sad d

佢大我7年..我26
唔介意我事業岩岩起步
但佢想一年後結婚
但我本身想30到先結
如果一齊左之後話唔埋要分手好似害左佢咁
以家大家都15/16究竟繼唔繼續落去
次次話分開大家都唔捨得..
唉

老婆大我六年，仔仔今年5歲
人生存得一次，喜歡就去愛，唔需要理會什麼普世價值

真的 理咁多做乜

佢一定要一年後結？
其實 如果因爲結唔結婚而諗繼唔繼續
明明都相愛 值咩？
有無諗過
結婚真係咁重要咩？如果兩個人都係相愛
結婚只係一張紙 名份係重要
佢咁趕都係怕著婚紗唔靚炸嘛是咪

攬撓手摸手拖手 佢捱我膊頭瞓

陣間再轉

你諗清楚 始終佢唔細 想快啲結婚

我都想咁

有無諗過佢對個個都係咁

佢有無細佬？

係..所以一諗到將來
佢會好激動....
我諗要諗清楚個個其實係我自己...

就大家都算傳統..覺得結婚有必要

有諗過
但佢唔會對佢哥 同其他表哥弟咁做

諗清楚嗰個緊係你啦 佢明確但你唔肯定啊嘛

你唔知炸嘛hahaha

應該唔係啊

應該唔會啊

信自己

我中意個姐姐32歲

啱啱去咗占卜
占完話徒勞無功 佢身邊好多人
係我一廂情願
係咪就咁完？佢根本唔鍾意我原來

大你好多？

我今年24

佢對你係點先

Hea覆我
收皮了

點解你會鍾意咗佢

我都唔知

唉
知太多呢d做乜
實會形住形住

唔通你想因爲你有樓佢同你一齊咩
唔係咁ga ma

有做過曖昧野？

係 但得延又唔敢問佢

因為佢唔鍾意你

我就係諗到呢樣就唔想好似累左佢
利申細佬

好直接
sad but true

如果真係冇信心結婚一齊落去
真係放手好啲我諗

而咖我狀況都係
就算做出嚟做到幾曖昧都好
原來都係唔鍾意

我好怕一兩年後係我講分手

質係你未玩夠未夠愛
邊有人拍都未拍已經諗分手
你係咪搞事呀

為何還沒有初吻便要怕失戀
唱k呀？

我知 所以巴打你咁樣 都係唔好一齊好啲

佢一有呢個諗法
就好難搞

嬲豬

之前有個大我六年，
根本就唔想同佢一齊
結果搞搞下同居咗差唔多兩年
好辛苦先走得甩

當然 我都希望大家係有情人終成眷屬

你巴定絲？
點解會搞到同居咗

活在當下

利申仆街

禁驚架

有咩驚

因為死左

意外呢啲野..睇完就算啦...

識pair情侶女28男22
拍左應該有5年拖
女做緊野 男仲讀緊書未畢業
見到個女仔開始心急想結婚
成日有意無意向男逼婚 但個男書又未讀完工又未有又無車無樓 係得父幹
都唔明個女心急啲乜 同得小dee dee一齊唔係應該有曬心理準備遲婚既咩

重點了

有父幹仲唔催婚等幾時

你呢種心態已經錯

因為有父幹

原來沒有 從來都沒有
等我28歲娶你

有父幹真係大曬？ 女人會願意嫁俾一個入世未深唔成熟既男人

唔係話大唔大哂
只係可能有時生活上有咗保證

同意
所以好多時見家長
父母都會先睇男方有無錢
係我角度上其實唔算功利
而係父母知道依家生活艱難
希望個女唔洗捱得咁辛苦
雖然殘酷
不過都係事實

唉
我而咖真係好煩
如果一切都係我諗多咗 其實佢對我一啲感覺都冇
我會癡

叫主人幫下手

我都好驚係自己諗多左

佢唔好呢啲

明明做出嚟咁有feel 原來都係假？

係
一個禮拜約你見足5-6日
個感覺好似一齊左但又未拖手咁
但最後又忽冷忽熱

我占卜直情話對我冇feel
但撓手攬過拖過掂佢手同面
原來感覺都冇

巴打係邊到玩占卜
之前曾經兩個一齊去睇相
佢問師傅咩時候有拖拍
師傅竟然話係隔離果個
雖然有d尷尬
不過都暗地裡開心

咁當然你都要有一面係吸引到人先得

廟街塔羅king啊
點知就...

同意
你有野吸引到佢
佢就因為欣賞你而想同你一齊
如果係層樓吸引佢
佢就只係為左層樓同你一齊
即使一齊左
你都未必會開心

20歲個陣同過個24一齊
慢慢發現想有將來嘅時候迫死自己
個陣先岩先讀完書出黎做野，但女仔23-24開始要決定有冇將來
一讀左一年多少少就散左

唔緊要啦巴打
可能你既誠意可以打動佢

岩岩開始讀書係真係困難左少少
女方又岩岩出黎做野
未必穩定又未必搵得多

啱啊 相處開心好重要

...佢係想早婚嗰啲？

即係溝過都知 如果完全冇feel 就算點做都好難一齊到
但我又覺得做過親密野又好難會一啲feel都冇 所以好奇怪

一齊得耐左
即使個女仔唔係
你都可能會懷疑究竟佢係咪為左層樓同你一齊
所以最緊要都係兩個人夾
相處得開心
就算有樓都未必要講出黎
或者到大家都有共識
開始想結婚先講出黎都未遲

咁樣可能其實有feel
只不過因為其他因素令對方卻步

想大大聲同佢講好鍾意佢 已經諗清楚條路辛苦都想一齊行 不過都係算

試下改變自己 成為吸引人嘅男仔

嘗試下同人溝通多d
慢慢就會有話題同人講
一開頭係緊張d
不過會習慣
利申 以前都係咁 少出聲

其實開到花結到果既係咪都有一個共通點就係男方一早以女方為結婚對象？或者係女方想結婚而知道男方係想同自己結婚？

利申我都係姐控，都想有個姐姐老婆

I know that feel
我都諗緊
不過暫時都仲係觀察中

我覺得應該係男方視女方為結婚對象
如果個男既唔想結婚
女既年紀大
都唔會浪費時間同個男既一齊
唔通真係咁輕易就改變到個男人同自己結婚咩

呢一刻好鐘意，水裏水裏去 火裏火裏去

但往後會好辛苦，放棄啦巴打

作為男人我都好想影結婚相
因為成個結婚既過程真係得呢一個部份係我地兩個本應係主角既配角可以完全控制到，假設點都一定要擺酒

係 同多啲人溝通

係 要好有決心比佢知你係想同佢結婚覺得

我都係等緊

睇下你有冇心定到

啱 係人生一個里程碑
擺唔擺酒我又無咩所謂

收皮啦，你呢刻定，你5年後10年後都唔會

過來人同你講，男仔唔好咁早拍拖

拍過太多次拖
同埋細細個屋企問題 已經立意做個好老公

呀媽大老豆七年 好sweet
樓主加油

好羨慕 但我嘅對象好似連鍾意都未鍾意我

我之前都係咁諗
努力搵錢啦咁你
除非你有父幹或者搵到個有錢老婆
利申，年底結婚，呢3年壓力大到仆街

如果女方想結婚既話
比唔到信心就一定唔會揀你

巴打係老婆大過自己？

巴打加油 支持你 我會努力搵錢咖啦

Agger

唔係既話點會入黎訐，會俾人屌

巴打幾大？

巴打幾歲
無父幹
自己默默耕耘？

就30
乜柒幹都無

依家冷戰緊

仲好細個 21歲

快啲氹返人啦

佢走左先知佢對我咁重要咋

聽見呢啲真係忍唔住講句 抵撚死

女朋友26 我24
我先做左一年野 但就要開始諗同佢嘅將來
想同佢有結果 雖然我地成日嘈交 但其實好多方面都好夾

成日俾佢話我幼稚 同埋自己都未有信心俾到幸福佢

呢啲真 犯賤 我都試過

咁你想唔想繼續一齊

祝大家可以順利

快啲分手啦

女女幾大？

咁撚早就要計劃將來，傻撚左呀？

其實年齡係咪真係咁重要？
我阿爸阿媽都係姊弟戀
差4年
結左婚幾十年
生左兩個
生活算係咁
愛對方已經好夠喇
唔好諗咁多
我覺得好似有遺傳咁
我自己都有過姊弟戀經歷
其實睇對方思想啫
佢大過你
唔成熟咪又係唔好

仲要等佢鍾意我

25

我都係21

有啲女仔想早啲結掛

唔重要嘅..只驚對方介意
不過我對方仲未對我有感覺

今時唔同往日，世界變天，以前兩口子正常可以捱出頭
而家？捱到自殺就大把

快則2年後開始煩，遲則4年
把打我提議你玩多幾年，之後先開始姐弟生涯

諗下諗下我都係21歲開始姐弟戀

我23 佢27
佢都鍾意我
但佢話想結婚喇，同我一齊睇唔到將來
只怪有緣無份

利申：岩岩出黎做野一年

由小學玩到上大專 玩夠啦

我中學都同咗個大3年
不過中學姐

...起碼佢都鍾意你

好想同姐姐拍拖

咁又點，最後都一齊唔到

大1年半算唔算好多

收皮啦唔好搞尻人

要結婚個壓力

可能人地只係會同姐姐拍呢

咁又係 唉 不過我知我個對象唔急結婚

唔算 好少

我都明 但好想做個好老公

男朋友好鍾意姐姐
雖然我大佢幾日都稱得上姐姐
但實質上我仲係勁小朋友on99咁
佢成日都話唉你真係好on9 成個妹妹咁
好似好撚嫌棄我咁
見到佢啲ex個個都又成熟又靚女 而我

比啲信心自己
初初揀得同你一齊就係鍾意你
當然你可以同佢傾下呢個問題 始終佢講呢啲野會傷到你

唔急結婚壓力少好多好多，巴打加油啊

暫時好似係我一廂情願
我真係唔係好知 見面好close 傾計普通咁代表咩
仲要諗佢下年先返嚟 尤其要佢返嚟前講明心意 等佢返嚟一齊 定係等佢返嚟 先再表明心意好啲呢

男21女28

有冇催你結婚

冇wo又

一齊咗幾耐
你就好 要幸福 我連對方點諗都未知

好悶 有冇人入嚟吹水

男28
女38
拍左5個月半到
有想同佢結婚既打算
但女方仲未接受到
見晒女方屋企人
未見男方屋企人

唉
如果一年後佢仲接受唔到 我唔知放唔放棄好

通常會同姐姐拍拖既男人都唔會係玩玩下

...佢接受唔到啲咩

唔想玩啦 等下年佢返嚟同我拍長拖

小龍女邊撚度大過楊過16年

早幾日出完去，佢成日覺得我係玩玩下咁

hi 做咩事呀

同佢好認真咁講
我是他媽的認真

覺得佢唔鍾意我亦冇其他好感
同我close純粹玩下

咁唔好嘥自己時間啦

但又諗下 會唔會有機會改變到 令佢對我有感覺

佢又要問我啲情史問完又要話我太後生唔定姐係點呀你!?

定啦 遇見你就知道自己定咗

有個大我幾年既師姐
我搵佢 通常都delay好耐先覆機
有次約咗出嚟仲放我飛機
好似冇乜機

會睇下佢幾時同我講同咩原因

咩原因放？

過咗個約會時間之後話病
信住先

見佢成日話介紹女仔我識
琴日就問
我真係拍左拖
你就會搵我唔到
點知佢話佢會唔慣
習慣左有我

小朋友屌大姐姐系列

撚撚下又想搵其他姐姐....
而家拍拍下都拍到好撚sad 完全唔似拍拖

等佢好返再約囉 唔驚嘅

你咪問返佢 咁你做咩係咁介紹女仔比我識
或者同佢講 你同我拍拖咪唔會冇咗我

你估av差幾廿歲咩

點解咁講啊

sweet

一個禮拜都見唔到一次有時
隔成個月先一次 好灰

可惜我鍾意嘅人唔會咁

有冇諗過大家得閒會facetime下見啊
傾下電話
盡量就時間

後尾比佢扯開左話題

呢啲應該仲有機會嘅 唔洗驚

就到我就唔洗咁
成日諗住遇到下個就會走, 但又唔捨得

有冇諗過好好同佢傾下呢件事？

希望係咁

講完咪話 我已經盡力分時間陪你

加油 起碼都對你有依賴性

可能佢真係好忙呢..有時企係佢立場體諒下會唔會舒服啲？

我都有同自己咁講
但係我體諒得佢 咁邊個體諒我?

佢成日都話唔俾我走但我問佢佢又話我唔放心利申識左一個月

咁你係佢男朋友啊嘛
我明白拍拖緊係想成日見到對方 都想比對方體諒
但有時唔係你讓一步 就係佢讓咖啦 加油

收兵mode？

我估唔係佢啲態度唔似係
可能佢收得高明

我細過佢

入得黎嘅巴打應該都細過女方

鐘意左大我四年嘅姐姐 平時都會收工食下飯 放假都會約出黎 前排唔知哪兒來的勇氣同佢表白 佢就話有對我有好感但未去到真係想一齊 表完白之後都有keep住傾whatsapp食下飯 同表白前冇分別 其實係咪已經皮已收

好想媾姐姐

但係佢同得你一齊 點解仲要咁介意
比啲信心佢

試試水溫就知

慢慢嚟 有好感好易追
唔好太急 比佢知道同你一齊係開心係輕鬆
時機到同表多次

含撚啦返去 4 個月

睇感覺啱嘅話姐姐妹妹都一樣

咁又唔好咁講 佢都係 地姐

但佢好忽冷忽熱 睇唔透佢想點
前排約左佢兩次都比佢放飛機 兩次都話病左

可能真係病咗呢 再約多次如果都係病就

我都係依家21歲先開始姊弟戀
男朋友17
但其實我已經會諗結婚，因為自己冇咩大夢想，有個錫我既老公，有個溫暖，開心幸福既家庭已經會覺得好幸福

但佢中學都未完

我都讓左唔知幾多次喇
真係好想死

真係一年其實都好少事

我會算數放兩次已經唔想約

如果真係咁辛苦...咁你不如...諗清楚啦

我而咖約定咗佢返嚟出街
唔知成唔成功

得罪講句有心講就早兩日都會講

講話病定係咩？

認真意見
既然你接受唔到

只係想佢陪我多d

有時冇時間佢都唔想
有冇諗過搬出嚟一齊住啊？

有諗過同居
但都係plan緊年幾後既事

男朋友同我都想搬 平 細細地都無所謂

撐住先啦巴打
只怕有心人

我都想 搬出嚟住先係真正考驗

我地想養喵

仲要頂多年幾呢種生活 我就快頂唔順喇

養貓都唔錯嘅
不過預咗養貓好多野煩

搬出黎就未諗住
佢話過同居既就住住佢屋企先

呢年幾你咪當自由啲 輕鬆啲咁

都好啊 起碼都叫同居

搬到再算

好想比佢管下 可以同我一齊多D

好羨慕你地都同到鍾意嘅人一齊

我一早約左佢下次出啦 佢都話好 不時會唔會放飛機就另一回事

病邊會咁突然

加油巴打

咁有時工作忙都冇計 同居就好好多

我睇怕都冇咩 藍剔

依家佢勁冷淡 唉 真係唔知佢想點
係咪啲姐姐不嬲都係咁 識幾個姐姐都係忽冷忽熱

通常what's app都係我撩佢先，約佢去邊都係我講。

應該唔係
可能佢地只覺得玩玩下

撩緊都係得自己

自己定左試三個月，再唔得就放棄。

姊弟戀 已結婚2年 仲要係long d

驚到兩個月你個心都爛咗

幾歲？

姐弟戀
相差6年
有時負面到不如有男仔追左女朋友算
而家22

點解咁負？

平時都冇咩野
但呢個年記
她身邊的朋友都開始結婚
1年內仲做左2次姐妹 2次朋友婚禮mc
諗到呢d就開始負面
仲要自己係毒毒 不想擺酒
諗到她去咁多婚禮，就會諗她自己都想有個婚禮，擺酒等等
但自己毒毒 ，可以朋友都坐不到一圍
同埋又冇車冇樓冇父幹等等

有冇諗過遲早都要傾下呢個問題

我19 女朋友22
一開始唔知佢大過我
後尾先知 佢後尾有諗過年紀細d既弟弟 會唔會溝通唔到
但最尾覺得大家相處到就ok

好過好多人啦
我連追都未追到

唔知佢點諗。但三個月真係夠。

我25,佢28

三年差距唔算太大
祝你地幸幸福福

嗨，如果你睇到。請俾個機會我。

好唔知自己做緊咩

唉 比佢hea覆有時真係唔想再搵佢 但唔搵又驚佢唔會搵番自己 到最後又係自己搵話題傾
我都諗住等多排睇下到時點先 真心灰灰地

好明你心情

+1所以定左個時間俾自己，無謂搞賤自己。

你當人係寶 人地可能當你係草

唔似可能 好似係直情

大家同姐姐過成點?

巴打似有新進展

早年屯門公路, 九巴跌左崖果單, 求勿起底, 得兩個老師過左身, 一男一女

知...一開始好反對...
我入左大學後就無再反對...

而家仲會同佢屋企人食飯, 過節..

好長情...可惜

無咩，得閒都係同佢傾下計。
諗住十四號約佢出黎回禮。諗緊回咩。

諗返起隔離個post講女朋友死左

珍惜眼前人

有無人有咩好提議可以係十四號回返禮?
我預五百蚊內

買手鏈果啲好似好唐突咁。

姐姐有咩吸引力？成熟聰明母愛？

男朋友大我五年 一齊左兩年幾
當初身邊都無乜人支持的
但我自己就覺得 其實你永遠唔會知自己揀嘅人係咪一定會同你有結果架喎
即係就算女仔同個大過自己嘅一齊 都唔代表結硬婚啦

年紀差距依樣野講到尾都係好睇雙方心態
大家有心想結婚嘅 就算無好多錢都可以簡簡單單咁結

早啲約好似好啲

我係因為感覺咁啱愛上咗個大個我嘅人

...男仔大5年都無咩所謂嘅

最難係諗回禮。真係諗爆頭。

男方大其實無咩問題，男仔條線係愈後愈值錢。

係咪都唔知佢需要啲咩

係 啲人成日話40一枝花

都可以咁講，佢有嘅都有。

其實好難諗

重諗緊十四號去邊同回咩禮諗到鳩痕

呢幾年大家好似開放左
以前有個好鍾意嘅 因為大兩年 佢接受不到 所以...
而家仲好掛住佢

咁耐次前仲掛住緊？

你幾歲佢幾歲先 條女17你13就咪搞禁多野啦

我20佢24

巴打最近進展如何

大三至五年嘅姐姐 性格同樣可愛 目測有c
大家話我溝唔溝好

真係鍾意就試下無壞

你地點識到大幾年既女仔
身邊最大都係同年 但我對同年無興趣

加油啦巴打 姊弟戀好多成功例子既

佢唔介意其實無問題

近年鐘意親既都係弟弟

細個覺得自己唔會中意細過自己, 大個少少又覺得deedee都唔錯丫, dee dee都可以成熟